我個女5歲，佢問我點解d哥哥姐姐要流血

跟住我老婆同佢講左呢個故事

我個女有兩個結論

1. 好憎巫婆
2. 唔想要傳送門

如果你身邊有小朋友，都可以同佢講講。

利申：網上圖，作者畫得好靚

好故事

好靚

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

手足合力推一個打狗post !!

要同每個小朋友都講d個故事 希望20年後佢地依然可以抵抗黑魔法

推

各位請停止打飛機，保持警惕
2014衰乜，就係衰太掉以輕心

講得好好

小朋友：點解魔法師唔出嚟幫...啲人，對付巫婆嘅？

要同每個小朋友都講d個故事 希望20年後佢地唔需要再抵抗黑魔法

btw, 畫得好靚
希望有一日會正式寫入教科書
記載今日我哋嘅抗爭
希望到時睇呢個故事嘅人
唔需要再去對付巫婆2.0/3.0/4.0....

up

推好好教育下一代

好靚 加油

Push

太長

整長輩圖好過啦= =

同時，個魔法師自己都一身蟻

好故事
借黎用一用聽晚講比個仔聽
雖然佢得幾個月大

一定要講俾下一代知

push 教導小朋友好機會

有冇補習社朋友，要教識下一代獨立思考

好有心機
大人睇都想喊
推到有小朋友睇到

上幾代冇好好教育大一代留意政治野，我地呢代一定唔可以重蹈覆轍

推！！

喊

［文宣升級］長輩式反攻保皇FB Page

比小朋友睇既同比班蠢老人睇既係兩種唔同既野黎

Pish

教好下一代

推爆佢